tfsBpprPipeline {
    sonarqubeServerKey : String
    sonarqubeDisableWebhook : boolean = true
    directory: String = '.'
    continuousDelivery = [
        projectName: String = 'nc-devops-hello-world',
        projectNameSuffix: String = 'bppr',
        projectNameDelimiter: String = '-',
        applicationName: String = 'hello-world',
        manualTest: Boolean = false,
        deleteAfterSuccess: Boolean = true,
        defaultTimeOut: Integer = 5,
        templatePath: String,
        credentialParameters: Array = [] // replace credential in Jenkins to parameters in yaml file
            Types of credentialParameters:
            - usernamePassword: this.credentials.usernamePassword("credId", "DEFAULT_REPO_USERNAME", "DEFAULT_REPO_PASSWORD")
            - string: this.credentials.string("credId", "SECRET_STRING")
            - file: this.credentials.file("credId", "PATH_TO_FILE")
        hasCredential: boolean = true //if there is credentialParameters
        credentials value to parameters in template.yml when deploy
        deploymentParameters: Array = [], // Allow to customize template parameters' value
        requiredComponents: Array of Maps,
        integrationTestWithKubernetes: Boolean = false,
    ]
    /* List of parameters of gradle integrationTest task */
    /* Example below will result in executing: */
    /* gradle integrationTest -PappUrl=http://wildfly-with-app-1-alko-poc.40.113.68.97.nip.io*/
    integrationTestParams = [
        integrationTestParams = [
            [propertyType   : String = 'P',
             propertyName   : String = 'appUrl',
             propertyValue  : String = wildfly-with-app-1,
             appHostForValue: boolean = true
            ]
        ]
    ]
}